唔好乜乜乜 請留意返主線

同政府個d表達關注密切關注有咩分別
主線乜撚 係咪嗌五大訴求就會比我

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

依家唔洗政府 都比人封口唔比講

你地又係口臭既 把口唔收 得撚罪班cc child

轉會了